機場post 又沉底！！

仲記唔記得812點成功堵塞機場令機組人員同航空塔指揮被罷工？
只要齊心！一齊入機場就得！
唔好再比機場post沉底

721 811 831

要令機場員工被罷工呀！！

612
721
811
831

Push

機場

901機場錫春袋

901機場 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

大家有信心做多次812 be water 架可

齊齊入萬豪！

唔好比佢沉

光復香港
時代革命